集思廣益 話說我今日同個扮中立既人嘈

內容好長咁唔多講啦
直接講重點
佢一句屌埋黎話
咁香港始終都係中國 收返又有咩錯
可以點兜

你係你老母生出來
你老母要你死有咩錯

你遲早都死 點解唔而家去死

叫佢而家即刻死去大陸住 反正一樣

碌左卡銀行提早叫佢提早交數佢肯唔肯交？

可以係中國
但唔應該係中華人民共和國
中國係一個民族，係一個代名

至少唔係必然，應該討論

香港開埠早過中國建國。。

收返冇問題,不過唔好扮一國兩制囉

不過重點係呢間銀行冇誠信，還左條卡數可以話你冇交，啲咁嘅銀行梗係永不錄用喇。

借個位

佢破壞香港嘅自由法治，有好處就自己人冇好處就外國人，當香港係ATM，高價賣自己都唔敢食嘅垃圾污糟野比我哋
仲有呀，中國點對佢自己嘅中國人？條中立撚有幸嚟到香港，係應該回頭望清楚中國做緊啲乜野
最簡單問佢，咁你點睇中國嘅愚民政策？佢答嘅，你大把位入，佢唔答，就係佢無視中國嘅弊病，拒絕了解任何野，冇資格問香港回歸中國有乜唔好，更加冇資格留喺香港，愚民比較岩佢，叫佢死返上去佢覺得冇問題嘅中國

原則問題 雙普選唔係香港人生安白造
係大陸由80年代應承落 本身應該07年落實
但拖到而家都仲未兌現嘅承諾
香港人鬼唔知2047要俾佢收返咩
個問題係 而家未到2047啊嘛
再者 全世界求進步
唯獨中國固步自封
點解唔可以係中國進步？有50年時間喎
大陸人甘心折墮係佢哋嘅事
點解係都要拖垮香港陪佢一齊折墮

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

叫佢收收皮2047先再講

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

香港點解係中國？ 割同租都係同清政府，啲條約正本而家仲响中華民國（台灣）度，中國係用武力侵略威脅英國俾香港佢，基本上就係同賊仔搶野無分別，攞把刀出嚟項住你條頸，問你要錢要命一個道理，一國兩制其實係同啲賊講，乖乖地攞錢出嚟會俾返張八達通係一撚樣。不過而家啲賊好大貪俾返張八達通你之後覺得唔係好數，決定攞走你張有正值既八達通，俾佢過張負30蚊既八達通你，最後你攞住張負左錢既八達通又係無錢既情況下返唔到屋企，好撚無助。

如果啲人話英國都係武力侵略，咁你可以同佢講正統論，中華民國繼承左清政府，而中華民國係仲存在，所有關於香港既條約文件都响台灣度，共黨係竊國賊。青天白日紅先係我地國旗，五星紅旗係應該落海。

我唔知樓主而家幾大，97之前，中國仲係好撚落後果時90年代左右（再之前我唔知），大時大節有啲街邊會插滿青天白日紅旗，好似人地廟會咁插旗仔，但係從來都無見過五星紅旗周街插，係淪陷之後啲賊匪組織就跳哂出黎插紅旗拆藍旗